紐約人老闆占士-多蘭確診患上武漢肺炎

點解唔係 奶共James?